想害死個仇人⋯⋯

我有仇人借左邦民仔走數！
我就想篤灰有無師兄指點去篤灰？

有冇cap圖

Cap咩圖？

Story or 地址

有地址

電話亭

點電話亭？打去邦民？

報狗
用鄰居身分都得

放上gay佬網

講我個鄰居走數😂😂

可以凌晨話佢滋擾鄰居
真係有狗上的

佢好似無咩人上黎追數

叫你打三條九

咁簡單